Popo 西九總區指揮官卓孝業：暴徒應向警方道歉！

好大嘅官威

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

嚇死人咩

佢忽撚左😂？

哦

邊度講??

4點狗仔會??

係呀

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

黑警死返一百幾十個變浮屍，同埋狗乸比人性侵強姦
再加埋家人被鄉黑供差別攻擊完
就可以考慮同佢傾

考慮咋

條仆街係我中學師兄
恥與為伍

係我唔岩，叫你地做狗，我下次唔會

我下次嗌有舊人形屎周圍跑呀
你連狗都唔配做

係時候發起一人一memo 寫 道你老母 死警蛆！
貼香港身分證？

參考下 向爭取民主自由要向極權走狗道歉 天方夜譚！

智障㗎？

道歉？

佢意思係卧底應該道歉，做得咁差

Source?

吞槍呀

4點大話會呀

剛才記者會live 今晚應該有
果副咀臉

今晚返去睇立場重播先

單拖去維園丫

對唔住 我地會繼續反抗

網上見到

得啦 即係我哋無做錯呀

對唔住sir

啱啊d臥底狗做得禁差，係應該道歉嘅

校友

啱呀，暑假吹麻包袋吹到咁行，點知都依家都無發生，虛驚一場嚇親你地真係唔好意思

喂！屌你老母死全家呀！

im sorry who?

不停話要大家同暴力割蓆
點都唔割

改名做卓業喇
你個不孝子, 搞到老母俾人屌

訓撚醒未

你幾時同市民道歉？

道左歉係咪唔洗坐監

傷嘅拉嘅私刑 計漏咗

收香港納稅人錢仲要人道歉

仲唔爆料？

道你老母

閪尻總區卓狗

好呀，有咩留返拜你山果時講

食屎食到忽撚左？

你死左出嚟對721 831道歉未???

睇下點囉

叫自己D 狗道歉啦

唔姦喇 自己道歉住上刑台問吊就夠

道左歉係咪唔駛坐

嘩屌

你全家都要對香港人道歉呀
黑狗

唔告人地咪同你道歉lo

點向你道歉
起大台向你道歉
道你老母

黐撚左呀

sor9ry lo

傳說中既狗牌

問左林統帥未？

好心啲狗唔好怨婦咁R存在感
要人類同你道歉
又唔諗下點解人類排斥你

佢真係傻架喎

叫得做暴徒點會道歉呀
成班無腦on9

睇唔到想睇 好撚悶
唔想再聽佢地講大話

Who is 暴徒？暴徒黑警？

講緊721人班白衣人?

On9仔 洗撚理佢咩

唔係叫暴徒同市民道歉咩

頂你個掣 要我地道歉
明知琴日出黎行 好地地
係要搞我地 開大聲公話放tg
我地無挑釁 純粹叫口號
遊行下 行完就走 佢老尾味
放水車射人 射廟
自己有錯 要我地道歉
咩logic 黎

佢係咪思覺失調?

同班極端暴力恐怖分子割

呢條垃圾

對唔住呀 卓狗到依家都仲未送到你上去見耶穌 直接送你落地獄算啦好嗎 蘇哥話唔想見你

是日笑話

搵仔

若果俾你當多2年差

連Xinnie the Pooh 都唔放在眼內

收皮啦佢

，

我地唔係暴徒

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

狗學人要求

你又幾時同市民道歉啊

on9
你知道邊個係"暴徒"?

你邊位？我地出糧俾你架，收皮啦

突然發現er er sir 改左啲er er好叻仔呀

市民向恐怖分子道歉

佢中學讀hpccss，
上年學校career day特登請佢反嚟分享
仲帶咗一車popo加裝備展覽

光明正大
點解唔show正面

執法大撚哂？

你邊位呀
你叫你老母出黎做雞咪道歉lor

比咗料老豆未?

黑社會要道歉

佢係咪有病

班狗已經痴撚左線

你點影的

點解唔叫葉繼歡張子強道歉？

對唔閪住

又唔係熟識佢，那有料比

on9 係咪道歉完 你唔會拉手足，唔會打同強姦手足
唔好on9啦

道歉？ 今生今世我只會屌你老母

唔會考慮
死全家
落地獄
基本

道你老母啦 你班友有冇同記者道歉啊？咁撚大官威啊卓大人

你地死個日
我三拜你地又點話者

遲唔遲呢我唔知
sorry 我睇唔到錶喎

係咪要搞返個我向中國/狗道歉大賽

有冇片重播

盡俾啦，please, 其他手足乜料都冇， 只可以靠你了

佢一定係想代替振中

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

因為不是暴徒 所以不會作出任何道歉

嘩， 貼去twitter先
傳說中的委任證

大鑊 好驚

睇下有無其他開平師兄有料爆

道你老母呀道!!!!!!
同你班殺人犯強姦犯道歉???啪藥啪到出現幻覺呀???

道你老母啊
屌你老母

#Ohsorryccp

有牌暴徒和恐怖分子應向全港市民道歉！

Lol

哈哈我頭先聽到都覺得好笑

同小妹討論見到消防救護應該點

巧京京

大家記唔記得其中一個口號係沒有暴徒，只有暴政

今日好多金句

9upper

條友痴左

學大師話齋 好對唔住 你老母

可以叫個輕度少少既出嚟講嘢嗎

Sorry not sorry

自己做狗都算，仲要叫啲後生一齊做狗害人不淺

道你老母 歉你老母

自己搵人同自己道歉啦

佢想我地發動聖戰啫

䄂姆手足嚇到cry左？

佢係考完ce去做狗
但官階高，學校覺得佢勁
呢幾年careers day 都有揾佢+popo分享

都無暴徒, 搵邊個道歉?

好呀 我地約個時間出嚟 親自同你道歉

嗱，道咗歉啦，滿意未？

自己同自己道歉？

法 字咁寫既咩？

即係佢自己同自己道歉？

你去南邊圍示範一次先

好撚驚呀 唔道歉會點架

等下啦

等到死都等唔到

勿自爆

自己點同自己道歉

有名你叫毅進狗

Sor9ly lor
Happi?

記住企硬啊
軟你虧一世

叫清真寺班人道歉？

喔
Sor9ly 囉🤷

遊照行 裝就修 狗照打

Please fuck off

同狗仔講啦

英雄抗暴要道
天方夜譚

哦！DLLM
我屌你老母又唔係屌你
點撚解要同你道歉？

道你老母
歉你老母
屌你老母

卓蛇響記招仲強調左兩次

啱聽，講多啲

老豆揾仔咁串我擔心遲d找錢會收到卓狗detail

黑警死全家

納稅比錢你打柒我真係對唔撚住

10.21 全港黨鐵站靜坐
7時21分默站一分鐘
麻煩短時間內極速SHARE

荃灣線︰荃灣、深水埗、旺角、尖沙咀
觀塘線︰九龍塘、黃大仙、九龍灣、觀塘
港島線︰金鐘、銅鑼灣、太古
東涌線︰東涌
西鐵︰屯門、天水圍
東鐵︰大圍、大埔墟
南港島線︰利東
馬鞍山線︰馬鞍山
將軍澳線︰將軍澳

有冇人數到佢一場記者會叫左幾多次人割席

九龍清真寺應向警方道歉！

抺清真寺抺懵咗你呀

對唔住, 比你生存咁耐
你唔死都無乜撚野用

醒瞓未啊佢

暴徒要道歉
先唔講你屈示威者係暴徒，暴徒要道歉本身個邏輯係咪有問題呀

紅底學校？

吠得好大聲

暴徒姐係警方

警方同警方道歉

揸清潔水車條友同popo 道歉左未呀

對唔撚住阿屌你老母

比你捉到果啲咪比你地迫咗道歉
無比你捉到即係唔係暴徒，無需要道歉

用返你地邏輯咋

眾人皆醉我獨醒

回應： 示威者在電光火石間難以完全按規則行事， 希望不要再糾纏個別人士的個別行為， 追究小市民是沒有意思的， 若要追究，作為地方首長的林鄭必須為所有事件負上全責。

佢地唔着gear比人用藤條打一個鐘先算有少少資格講依句野，只係少少

講真一個鐘都嫌少

我依世永遠都記住721同831同國殤日

如果道歉又如何先
係你即刻辭職?
我個人道歉囉

旅港開平商會中學當然係紅底la，不過至少唔會洗腦

舉起中指說道歉可以嗎？

So9ry

真係癲咗

Sor鳩ly啊屌你老母

道歉有用係咪唔使charge暴動呀？呢個世界公平嘅，他朝君體也相同，手足用十年光陰同你對抗，你估你地會唔會乜事都冇？

［新職業］和理非都做得既裝飾師傅

沒有暴徒，只有暴政
叫林鄭道歉啦 dllm

笑撚左 笑撚埋右

以後要叫人形屎

道你老母臭閪

你哋班狗要向主人道歉

有仔女？

笑撚死人 做狗做到傻撚咗

日本皇軍

有病

呀sir sorry呀
琴日個套穿咗
中出咗你老婆

他只是個孩子呀

道你老母

屌你個嘴

業主 應該向 看間 道歉

好撚驚有痴線佬發聲明向警方表示「未殺哂你地真係好對唔住」

屌你警犬咪撚玩啦⋯⋯好玩唔玩玩呢啲

笑到肚抽筋

戇鳩
出糧㗎你老味
唔願意做就辭職囉撚屌

吓 自己同自己道歉呀？係咪有精神病呀